有無new age 巴打入黎傾下計？ （2）

新年快樂咁多位

恭喜發財呀

下

大家好

做咩開二啫，我冇課喇

留名

我冥想好易訓左覺 太放鬆

放鬆D巴打
放鬆D巴打
放鬆D巴打
放鬆D巴打
放鬆D巴打
放鬆D巴打
放鬆D巴打

當傾下計 囉

你有咩煩惱？

路過，唔參與

傳說中嘅噢巴

見字請pm我 有事請教

LM

噢巴,仲會唔會覆pm

有冇前一個post

有無new age巴打入黎傾下計？

前一個post冇追晒留名
其實new age 好強調愛、做好事、提升，哩幾點其實同佛教好似，介紹下自己先，我學東密嘅
果然到最後萬法歸一，只係用唔同手法present出嚟

From 方卓如：

「草蜢仔，我都知你只係睇錢份上，其他生活質素嘅嘢都唔會點理，正正係一個順民嘅最佳條件。有乜嘢好過全部人乖乖地上班下班，搵錢供樓？有債在身嘅人，最冇議價能力，最冇野心，亦唔敢有夢想。你老豆嗰輩冇人講夢想，只係講搵食。而家豐衣足食年代，要呢一輩人營役，惟有要佢孭一層樓，否則個個後生仔只會諗自己想做乜，日日匿响屋企打機都可以係發掘未來事業路向，所以連家長亦唔介意出首期，用子女個名買樓，等佢哋搵錢供樓。買樓嘅剛性需求，除咗係住或者投資，近期仲有教仔功能。」

1. 覺得有問題，怪怪地，唔自在，唔啱，唔合理

2a. 自己同自己講，諗多咗啫，可以點啫，人人都係咁，屋企人唔贊成，自己邊有能力，冇信心---- 完

2b. 搵下點解先，周圍D人都唔明嘅，再搵下點解先，原來有D書有講㗎，有共鳴喎，不過其他人當我儍嘅，怪人

3a. 去返2a

3b. 咁我自己繼續靜靜鷄研究，唔話畀人知

4(x?). 有D人會見到呢個post

東密好似少d聽到

新post留個名先
呢排有時失眠，繼續睇〈靈魂的旅程〉

睇到個人好似對人生某程度睇化咗咁

講到靈魂投胎前，人生嘅挑戰（課堂）其實已經安排好曬（另一本書講埋…靈魂投胎先有三個人生可以揀一個）

呢啲唔知算唔算 條路自己揀，_ _ 唔好喊

自己本身好執著要移民，但到最近…就覺得
盡咗力去做就可以，最後得唔得已經唔太重要

加油！

me

唔知大家信唔信命運係整定？

我係以前細個會覺得命運在我手，人定勝天
經歷一啲時間，然後覺得好多野都係整定，做咩根本改變唔到

到宜家覺得，雖然好多野係整定，但嗚嗚中自有主宰，事情好與壞只係在乎一念之差。
宜家發生既事，已經係現階段我可能擁有既最好既結果

小小感想

人愈大愈覺得係整定，同時亦覺得一路有野去帶領住自己，一件事情既發生冇好與壞，真係視乎你點睇，所以調節自己心靈好重要

活出真正既自己最重要

香港真係極少
差啲連想修嘅菩薩都請唔到

有無大禮拜個d

依家覺得做人最緊要正能量 盡量用愛去面對呢個世界
然後睇左雲圖呢套戲 無啦啦有一丁丁感動
覺得自己既存在係有意義 或多或少都好
都會影響身邊人甚至呢個世界

不過小弟應該都係冇乜靈性 又懶睇書
冥想出體乜都嘗試做過 都係冇野發生
好想有d奇遇比我體會更多

看似簡單 卻是最難

冇

大家點睇依件事?
Alien Voice Hijacks Television Broadcast? 2/3/17

有冇 transcript ?

太多負能量可以點解決

首先要了解自己負能量點黎，通常係由執著同偏見度黎，例如你覺得屋企人對你唔好咁啦，你用怨恨定理解同原諒去面對。

簡單d就做波波大法，同自己，同所有人同能量講，對不起，請原諒我，我愛你，謝謝你。

可以清下業力。

有埋段文SHOW出黎仲要TRANSCIPT
大約係講叫我地放下武器,用愛與和平佔地中環咁上下

因為我冇望，我淨係聽，個訊息有問題，不屬於愛那一邊

星際時代個個都可以玩心靈感應,esp果類野的時候，攪hijack似乎唔係咁對路，除非要直接干涉藍星人的揚昇時機同程序

無點追到post1
想問大家點睇賽斯??

我都想有人可以話我知點解會咁 我會試下啦感謝!

可

想知點解或者可以留意吓對住啲咩會有負能量，然後探索吓問吓自己點解會感覺負面

睇緊靈魂永生，我覺得佢講啲嘢好具體同唔難理解，十分資訊性 (不過最好有個根基先睇，否則驚睇唔明)

的確係幾難明，我本身抽象思維都唔差，但都好難跟上，我個人唔推介第一本就睇靈魂永生，但呢本書的確係非常非常好既書

有冇人睇過呢段片?

講靜坐&靜坐的體驗

你找到這本書其實是非常幸運的

新post留名 之前係外星post都遇到三色豆 一齊傾奧修卡 最近睇緊同天使有關既書 希望終有一日可以感應到佢既存在

分享下用奧修卡既經驗
一開始睇啲圖有少少迷迷地 因為奧修系統同普通塔羅唔同 解牌要花好多時間
之後睇左另一本講奧修卡既書 叫自己同卡每一日都做個小連結 每日都抽一張牌 睇下自己每日既課題
之後開始慢慢同卡做左個連結
跟住開始幫朋友抽牌 發現每次抽完牌 都會feel到提問者心入面果種感覺 佢開心我就會開心 傷心我又會一齊痛
奧修卡既奧妙之處就係要指出發問者內心最重要既問題 要佢地正面面對佢
好正向既牌 之後都會努力鑽研

係呀，呢種卡比較近靈修，因為著重內心多d，加油呀

幫到人自己都好開心 最近睇緊天使既書 希望有日可以同佢地做個連結

奧修禪卡真係好正, 我都好鐘意用
同埋我都唔會將佢歸類做塔羅牌, 因為個層面唔同, 用法都唔同

每次抽牌都好有洞見, 當個心亂嘅時候都可以用佢做個靜心 又會發現多啲嘢
都可以用嚟觀照同覺察當下嘅自己, 不過就止於此, 唔加批判同評論

睇嚟巴打有呢方面嘅天份

藍絲
成日抽中啲牌銳到我心中既痛處 好酸但又好爽

放鬆巴打
麻煩幫我睇埋
有d迷茫

試吓問"我係邊個", 然後抽張牌, 好好玩架

今晚反去試下先

有冇人想開發多D 右腦，即係令自己更易接觸到入面嗰個自己？(請先參考上一個post 關於裂腦嘅部分)

我發現咁樣做至少會令自己增加創意。咁創意係講靈感的。

靈感又從哪裡來？就是入面那個自己，或有D人叫佢做其他名，反正就唔係嗰個平時只有理性邏輯思維，負責語言嗰個自己。呢個未開發的自己其實是有能力接收一D左腦收唔到嘅嘢嘅。因為咁個人咪有靈感囉，會收到訊息囉。

我個方法係用多D左手。其實我係因為右手痛所以改用左手揸mouse 。日子有功之後發現自己創意同靈感都強咗。

如果加埋做下瑜珈、打下坐、靜修下，個靈感是會越來越強的。

記得避開D負面人，拋開D唔到自己話事嘅煩惱事，切斷自己同呢D無謂嘢嘅聯系，咁個創意同靈感都會增加，而且會對事情有一種肯定的感覺，少了很多疑問，會多咗知道自己條路點行，因爲你終於做啱右腦想你做嘅嘢，唔係任由左腦亂嚟。

分享下脈輪既事
前排睇緊脈輪全書 每個脈輪既介紹都睇得明
唯獨係第3個脈輪 隻隻字都睇得明 但完全入唔到腦
解唔到佢想講咩

YOUTUBE都好多淨化脈輪既音樂
又係第3個脈輪既時候 一路聽個心跳得好快 仲有好荒
一路聽個人就好唔踏實 我諗我第3個脈輪都塞得幾緊要

有冇朋友都有研究開脈輪?

你試下

左撇子既人會唔會唔同 要掉反轉?

左撇子

TARDIS 絲你好
今晚反去試下先

我唔知

有冇聽過人講連登有AI?

我發現如果講咗D堅嘢，真相，或者一D會令人覺醒(或至少開始會懷疑，或覺得怪怪地)嘅嘢，D 人工智能就會衝出嚟擾亂大家。佢地會講一堆嘢出嚟，但你係唔會明嘅，我覺得佢地仲渣過Apple 個 Siri 。

我喺呢度、上一個post、今年20個post 都遇過。我叫佢地解釋自己講嘅嘢，佢地會畀D更垃圾嘅答案出嚟，純粹係要迷惑你。

我覺得最好嘅解決方法係，第一步，提升自己判斷能力，例如睇李天命嘅 從思考與思考之上 或 哲道行者。
第二歩，對於自己唔明嘅嘢要去問，問到自己明為止，D什麼專有名詞尤其尤其尤其要問清楚最簡單基本嘅意思。要知道邏輯係要從字嘅定義開始建立，呢個基礎第一步建立唔到，之後乜嘢都係假，完全可無視！
如果你問完問題，佢唔識，但就無承認自己唔識，只係(為面子丶為迷惑你乜都好)答D垃圾嚟耍你，呢個人(一)自己都未搞清楚D嘢，(二）佢不是尋求真相的人，佢有其他目的，不可信。
有冇聽過一句說話係 越知得多就知自己越知得少 ？ 呢個係所有真心追求真相嘅人都會有嘅態度，即係謙卑，因為冇人會乜都知哂！

記著，只可信自己。

相反，都可以由判斷他人係咪擾亂自己黎鍛煉自己獨立思考能力

乖啦，返去拍戲啦
等緊你套野上

拍完啦，d後期關我叉事

我都練過左手揸筷子 堅持幾日就會慣

信自己[/b]

嘩，你好快上手

同意。

要習慣思考每一個人俾你嘅資訊，分析對方資訊嘅邏輯同來源，要學習保持求真精神，了解每個人俾你嘅資訊背後嘅目的。

當然唔係話靈活自如 但叫食到飯 同埋好似傷殘咁

過番呢邊問

首先人嘅結構係第六感同感應響顯意識（即係理性）之下嘅潛意識。你用酒精，大麻甚至藥物都只係抑製左你嘅顯意識。

而呢個時候你嘅第六感/靈魂會比較容易顯現到出黎。有d古老部落嘅薩滿都會用草藥去令人嘅意識進入另一個世界，都係呢一個原理。

當然我唔鼓勵呢種做法，自己靈修同冥想會比較好d，始終酒精同藥物對身體都有影響。

左撇子 我都諗緊係咪要調返轉練
我發覺自己太順從內在感受行動 依家做咩都失敗
好痛苦

求先見到有巴絲講奧修卡 抽完之後喊到傻咗
真係好腰心腰肺

邊到有得抽？

你想鍛鍊邏輯思維就睇李天命吧。
做咩都失敗係咪因為情緒化？

我都係上網抽
想買返副實體
有冇巴絲知邊度有

呢期練習樂器用多左左手活動
希望可以改善自己右腦

係啊 巴打 太情緒化
我以前都唔係咁ga
人愈大愈追求內心平靜
但反而愈嚟愈情緒化
依幾年簡直影響到自己做咩都失敗

留名
點解少左好多人講野咁？

係咪因為放完假

得閒我會用下左手寫字/畫野，想試下開發下右腦

比多d 無謂野隻左手做都ok, 例如聽電話，拎野咁樣，我覺得都幾有幫助

開sem 啦
邊可以好似之前咁mon post

我初時都唔信真係有AI 咁癲

但直到外星post， 我分享某d睇法既果陣， 又的確係次次都比人駁， 但到我反問佢一d 最基本既認知，佢又唔回應。

不過點都好， 最緊要都係有批判性思維

太古誠品個新時代書櫃好似有。

過兩日去睇下先

太情緒化係因為太介意別人的看法？

巴打你睇相佬嚟ga?
人地ge說話好易影響到我本身內心ge想法
最後做咩都兩頭唔到岸咁....
巴打有冇咩建議俾下我
我明明細個果陣都唔係一個咁ge人
以前咩目標都可以順利做得好好
但依家感覺人愈大愈重視內心ge時候
負能量愈嚟愈多

早2日喺cwb 希慎誠品都見倒有

我其實唔明點解你話起重視內心會越多負能量。乜你內心好黑暗咩？
如果你想跨過好介意別人睇法嘅呢一步就去睇我上面提到嘅李天命嗰兩本書啦。

希慎新時代個位有

心諗「我是誰」
岩先抽到尼張
亦都睇左牌義

我其實唔明點解你話起重視內心會越多負能量。乜你內心好黑暗咩？

sorry for 1999
我諗我好在意其他人點睇係唔明點解佢地咁功利主義 冇晒人情味
我覺得係佢地身上好多負能量感染埋我
影響我內心好想去反抗 唔想俾佢地感染同化

例子：本身自己好鍾意做設計 後尾讀讀下發現班同學係好爾虞我詐 成績好嘅就多朋友 但一沉就百踩 或者就 偷人地設計再邀功
漸漸就好憎返學 不繼走堂 最後仲quit埋

咁樣會唔會易明啲
愈重視內心嘅時候就愈想反抗 愈想保持自我
但反噬就愈勁 令自己失去愈嚟愈多

係咩意思

你放心啦，我識好多人係咁。你冇問題的，你是清醒，其他人是活在 "inter-subjective" 當中。呢個concept 來自呢本書。

你先睇李天命，再睇呢本書啦。唔洗理嗰啲庸庸碌碌嘅人，你做返自己就係行緊正路。如果你有時間就搵 何權峰 嘅書，先睇何，之後李，之後歷史嗰本。
何嘅書，去圖書館見合心意就睇就得㗎啦。
你一定會調節到自己心態，找回自己的。加油！

你要承受孤獨，因為你好清楚自己內心要做嘅事同其他人唔同，但你心中有光，放心，可以一直行落去。

love and light

無錯

信自己走落去

尖咀誠品都有 我係尖沙咀買

奧修卡牌義難解 要啲時間慢隻咀嚼下

巴打 多謝你 我會去揾嚟睇下

大家好，我係摩西
有d 長，但希望幫到大家
由於我有長期病患令我做唔到自己想做既野，我長期都好depress, 好唔開心
係依段好唔開心既時刻
我接觸到好多靈性既野
我接觸好多要做大愛撚阿，等等既野，又入過好多教，邪教
我見到好多呃人造作既事情發生
因為我逼自己要好心情同埋被好多人呃過既關係，我一野180 度轉變，把心入面抑壓同不滿，憤怒，唔甘心一次過爆發出嚟 ...
最後我就變成好邪惡既人，我會郁d 就想打人。大家都知病同情緒係掛鉤，我愈驚愈開情差，愈係影響到個病，之後就無限loop。而我因為個病亦都令我好冇自信，好介意人講乜。
人地講我一句唔好，我會搬埋佢18 代出嚟講。
會有依個情況出現，我覺得係因為未ready 既時候逼自己成為一個好ready 既人。我會仲係好down 好depress 但要學做大愛撚，情緒只可以抑壓。人地攻擊我，只係不停由人蝦，唔識為自己發聲。兜兜轉轉左4 年，中間亦離開過學習newage 既野，同罵newage 係on9 等等，好機緣巧合下，我嚟左連登，仲識到好多教我野既巴絲。我開始慢慢再思考自己既人生口過往既思想。。。。
我知道，我依四年都未ready,我呃緊自己去逼一個離晒地既人先會有一個反彈力係到，個d 係hi抑壓左咁耐既energy 嚟。
因為各巴絲既教導，我對內心覺得愈嚟愈接近， 例如有時會有把聲去叫我去書局，咁岩又搵到好岩自己既書等等。我最大既結論係要keep 住修行，唔好逼自己離晒到咁做一個唔係自己既人。大愛撚唔係我地可以handle 住，個d 只係偽善者拎嚟水人既野。只要活好自己，尊重他人，對人有禮，愛身邊既人，做到依個小成，已經唔錯。如果身邊有人攻擊你，攻擊埋你身邊既人，你大愛撚，到底係容忍同縱容d 惡魔，定係真係愛人？ 自己同身邊重要既人都唔好，中什麼愛撚？
另外一樣重要既係，我愈嚟愈明白依家有既困難，難關，係我地嚟依個世界既目的，例如我個病咁岩令我做唔到自己想做既野，係真係好巧合咁做唔到。我依家睇返其實係自己自大，傲慢，唔識珍惜，心急，自私，唔知足依幾個大課題。我唔會呃大家，我係未放得低晒，但至小我明白依個道理，同埋嘗試去接受佢，把他視為一個老師。我相信keep 住修行， 我可以做得到。大家要加油。另外一d 我好憎既人，我多謝你，如果冇你地，我唔會咁努力去彈野，搵到我既人生目標同興趣，唔會發掘到自己原來係音樂方面有d 小成。可能我地係係靈魂時其實係friend 但你扮一個衰人去比我學習同搵到我要做既野？
我未放得低佢地做既野，但係，多謝你地，我會繼續努力去練習，同埋放低怨恨
最後就係，大家唔好咁介意人點睇自己，唔好把生命咁無謂既人放入自己生命。我地冇可能去對住咩人就扮咩人，我地冇可能去做一個人人都鍾意既人。如果做返自己，但人地接受唔到你，咁咪由得佢，let it go 。就算可能你有咁叻去令全世界人鍾意你，但係如果你食緊既魚蝦蟹有生命既話，佢地都會好憎你。咁唔通你地又要扮埋討人喜歡既魚蝦蟹？
人生係好多魚蝦蟹，西走晒既，就係真正要好好珍惜，同重要既人。
魚蝦蟹？ 由佢囉

你成長了不少

一齊努力啦摩西

多謝巴打分享自己既親身經歷出黎，好感動。

我而家都學習緊點樣愛自己，希望之後學識點樣去愛人地 一齊加油！

一齊加油

好滾動 見證住摩西成長真係好神奇
然後感受到大家都一齊成長, 仲神奇!
一齊加油吧!!

丹尼艾爾 你好嗎？

Off topic 一下

ta絲
呢排生活上好多波折
係所有唔好嘅嘢都一齊發生
不過我還好，可能從小開始已經係樂觀底，
每次有困難都會遇強愈強
不過我老公好鬼悲觀，有時都唔知點安慰佢好，
叫佢一齊睇下啲靈性書學下放下，佢又當我9up
都唔知點好

我女朋友都會當我鳩up
不過做好左自己應該就可以影響其他人
自己修行左先

要傾嗎？
你知道...

岩岩tst誠品反左一set奧修卡 有興趣可以去買

巴打今日有去

Ta絲，之前擺咗化動土陣真係好好多
多謝你

我屋企正對兩個地盤 求教學

一覆完你即彈app
唔通真係唔想比我講野

傾 點都傾
不過其實我老公都覺得我脾氣有改好左，但佢覺得唔關我靈修事，覺得我係年紀大左，個人冇咁衝動
但我自己就覺得領悟多左，學識放下，唔再咁執著，
希望有一日佢可以同我一齊睇下呢類型嘅書

佢當我9up都算，重同我講叫我咪睇咁多，睇到個人神神化化，佢係個啲好現實嘅人，覺得搵錢買樓買車最實際

每個人都有佢行既路
互相尊重吧

係呀 今日先上架

agger 一齊加油

我都冇強求佢要陪我一齊做啲咩嘅，
只係佢情緒比較易低落，我都會同佢傾下叫佢放鬆啲咁，
不過佢就話我個人樂觀所以唔明佢
後尾有次好認真咁同佢講，可以唔鐘意我睇呢類野，可以唔信，但唔可以踩我或者阻止我去睇去做，之後佢都話會試下理解我講嘅野，不過我又覺得唔一定要佢理解嘅，只係希望可以幫到佢唔好咁悲觀，所有野好與壞都係在於你點睇嘅，好與壞只係一線之差

愛人首先要愛自己

其實咁都幾好吖，互補不足嘛。

好彩我地都幾坦承相對嘅，如果唔係應該成日嗌交

其實網上用嘅奧修禪卡係咪唔多可信？
同佢連結係咪實物會好啲？
話說頭先想試下，咁就上網抽牌啦，本身諗住電腦控制呢啲野平常心算啦，
離奇在我抽到個張卡嘅解釋係完全可以答到我個問題，雖然我未必完全解讀得岩，但至少意思同我個問題係有連貫性

其實網上同實物都有用嘅，你心中有連結就夠。
當然你想多d連結可以買實物啦。

不過奧修係比較出世嘅，現世嘅煩惱有時候會答得太簡潔，無咩靈修會覺得好難做到。

我都抽咗幾次 每一次都答到我心入面嘅問題
俾咗好多唔同嘅新方向我去思考
所以決定去入手一套實體

見到大家對奧修禪卡有興趣好開心
琴晚問卡 我係邊個 抽中隻精神分裂 好準

奧修禪卡講嘅野真係可以幫到我用另一方面去睇一件事
Btw有冇人試過一直問同一條問題？

TA絲，大病位盞燈係橙燈有冇問題？

燈？
點解擺燈？
邊個話擺燈？
從來冇聽過擺燈

By the way, 禾吾是風水佬來的~~~

安慰劑效應？

天花板個D燈
我上網搵唔到相關資料，所以想問問你知唔知

咪諗多左

啱啱開始睇與神對話 有啲地方唔係好明
書話我地靈魂進入物質宇宙前 放棄左對自己既記憶 因為令自己可以選擇去做自己想做既人
我想問呢個“自己想做既人”係講緊自己既理想定係其他更深層次既野？
最近對自己既前途覺得迷茫 睇到呢part好有感觸

呢兩日硬係差緊d野咁

深層次啦
你唔會記得㗎
你會安排一個一個位去畀自己學，去令自己達成呢個你唔記得嘅目標㗎
你覺得迷惘，就試下同自己右腦溝通啦

我都睇緊

初頭接觸嗰陣耐唔久就會問我是誰, 有幾張牌係不時出現

冇錯, 係指習得人生課題, 達到人生目的嘅自己
同時都象徵住自由意志, 因為你去到嗰個物質實相之後都唔一定要跟當初嘅議程去做, 你仍然可以選擇

岩岩開始每日一抽果陣 keep住抽中幾隻一樣既牌

咁奧修卡大家一開始係咪都係每日一抽
之後先再試其他？

睇緊本與外星人對話 入面講到地球係靈魂既監獄
我地死左之後會被洗腦再扔返落呢個輪迴入面

巴打們點睇 睇完有d sad 突然唔知應該抱住一個咩態度好

呢個係嚇鬼你嘅講法
你當凡事有兩面
如果正面咁講同一樣野，你會點講？
你可以參考下上幾個post 先答

啱啱睇完本野
只要我地搵返屬於自己真正既記憶同能力
始終我地都可以逃離呢度 搵返本我？（佢本野係寫 Is Be)
依家我係咁諗

咁又唔洗"逃離"咁負面嘅
其實話我地嚟呢度 旅行 / 返工 / 修行 呀之類亦可以
搞掂咪 返返去囉
就咁之嘛
要開心睇佢 定悲觀睇佢 ，你自己揀啦
我就實唔揀悲觀囉

個個都唔同 我自己就係

邊個今日黎尖沙咀搵與神對話

有冇人學左Reiki

港大巴召喚
Pm?

係咪有group? 想入

其實每日一抽以外都可以試下問自己內心最需要處理嘅係咩，或者係我可以做咩去提升自己嘅靈性。

我都唔會悲觀去睇，你當自己黎呢度係一個難得嘅物質界體驗，學習感受各種情緒同七情六慾，你會發現自己嘅靈性能力比自己想像中強，只要從各種經歷入面學習到，進步到就可以好好享受呢一段學習嘅旅程。你學習夠其實就唔會再輪迴返地球。

明白晒 保持正能量

有咩幫到你

我想知係點姐

我

睇錯，sorry 冇野了

又啱喎
話說係我抽牌諗問題前，我發現原來自己有好多未知嘅問題未解決，我諗都係了解自己嘅一個方法

我自己就會感覺到有能量由手發出
試過幫人治療，對方會有種靜電感覺同埋感到好暖

可唔可以講解下係點

巴打你第幾級

我當年跟師傅學果時，其實都有d基本問問野方法嘅。
首先要知道奧修卡指向嘅事只係代表你繼續用呢一個態度去做，事情會因此而導向成點，並唔係100%無得避免。反而奧修卡嘅概念係比較積極，相信可以用個人修為同正念去令事情變好。

所以當你問問題時，可以用積極d嘅態度，例如，我可以做咩，用咩態度去面對事情/令事情變好。

有時候未必參透到牌意，可以想像自己進入左牌入面嘅情境，會俾到方向你。

加油

感謝巴打
等我再努力啲先

1級咋
睇左噢巴個20歲開始接觸這方面既野
而靈氣學左一個月到

巴打邊到學

我都係一級，如果本身觀想能力高嘅用靈氣會更得心應手
我喺銅鑼灣學，Facebook search: Immortals Love Zone

有無人發覺2月4號開始 好似多返一個鐘既時間出黎?
我都係聽身邊好幾個人講先知呢件事

北角 陳師父
上網搵靈氣就搵到

我有個fd 一行近啲電子野
e.g. 電視, 收音機, 喇叭
就會干擾到
電視會lag 機,停
收音機會sa sa 聲
喇叭又會lag 機, 停

咩現像

你個fd本身有好強嘅能量，可以干擾到週圍嘅電子產品。
不過個人嘅正負能量都可以做到，我見過有個怨念好強嘅女人，唔止干擾到電子野，爆玻璃都試過。

利申，果個女人真係活生生嘅人，佢去完一個地方，果d人會頭痛同瞓唔著。

仲有d通靈嘅case，如果果個人連接到d高靈，有時候錄音聲帶都會干擾到沙沙聲。因為能量太強而令電子產品不能正常運作。

原來係咁
呢啲係天生?
關唔關佢間房擺左個水晶座事?

咁水晶都有加強能量嘅作用嘅，有d係天生嘅，有d後天練習同靈修都會做到。

不過我覺得唔可以用干擾到電子產品作為一個基準，因為每個人嘅能量都有自己嘅獨特性，可能咁啱佢嘅能量頻率同電子產品比較接近，而且又較強咪會干擾到囉。

頭盔定先，無讀理科，唔知詳盡原理。

有
第2級 但係無點練
初頭大慨可以感覺到"氣"的流動 正負能量分別 人體邊d部位有問題
去到依家基本可以做到如果附近有人有負能量一行過黎就感覺到
另外 有時可能感覺到朋友仔係附近

學完一級 幫人醫療會feel到自己隻手刺刺
唔知有冇人知光球儀式 因為好耐以前有練開
做靈氣治癒有時會觀想光球
比我做果個人話，光球果時會好刺好痺，我同佢做紫光符號時係涼涼地無咁痺

By the way
如果一啲人負能量好重 我會唔想同佢接觸
甚至逃避同佢接觸
就算工作上有需要 都唔聽佢電話

#逃避雖可恥但有用

摩西巴 分享下你學左既srt ?

自從覺得自己嘅人生係整定咗之後 做任何嘢都冇乜動力 覺得隨遇而安就得啦 everything happens for a reason 有咩困難都比較容易接受 有時又會覺得我點努力都改變唔到 咁不如hea咗佢 橫掂都係整定咗㗎啦 我知道咁好似唔係幾好 但又唔知可以點樣改變自己 想提高靈性又唔知喺邊入手好

你如果hea左佢去可能又要返過嚟完成未完成嘅嘢，你努力啲搵下你個課題好喎。

可以點樣入手？

人人唔同喎，你要不要先發掘自己的興趣？

邊到學 想學但見有好多間

試過了 好多都三分鐘熱度

試咗乜？

樂器 語言

我之前都係咁

試下運動啦

有跑過幾次

試到鍾意為止

鍾意吉他但係堅持唔到 做乜都冇動力 想個人開心啲唔好咁多負能量可以點做

你需要多巴胺，可以從運動中得到
食香蕉都得不過你食得唔多啫...

我再試下啦多謝絲打

記住做完healing清番自己 因為可能會有殘留負能量痴係身
我自己唔識既人就避下
但如果識既話我會問下佢呢排點 關心下人

冇玩兩三年既黎留名

想知紫光符號係咩

巴打依家點

耐唔耐都有巴絲搵唔到自己強項興趣，無方向
我自己都經歷個一段咁既時間， 所以好明白，我亦曾經係三分鐘熱度既人

首先要多d 放時間了解自己，了解自己真係需要時間的，多d 做唔同既profiling, 例如MBTI, 九型人格，Wealth dynamic etc 有平有貴，都係了解自己多d 既方法

然後搵出自己既強項，例如平時朋友身邊既人讚你乜野，有無d 野係細個已經好叻，但掉低左無發展，呢d 都可能係你潛能。有本書叫 strength finder 2.0 , 佢本書包左一個好好既online test, 有中英，可以搵到你最強既5個talents, 兩年前我做左呢個test, 當時覺得岩岩地，但唔sure 對自己有幾大幫助/用途。但兩年後到我開始認真plan 自己career, 認真準備見工時， 我發覺呢本書幫我搵既talents 仍然係好幫助到我去判斷自己適唔適合從事某一行，亦比到方向我present 自己，而且而家既我更加肯定呢d 真係我有人無既talents 黎！所以極力推篤，網上版唔貴ard $200hkd

最後係搵出自己熱誠所在。每個人都多少有d 興趣，例如打機， 睇電影。但要將佢變成長期發展既一樣技能，一個範疇，就需要有熱誠。對一樣野有熱誠最簡單既表現係，你好鐘意同人地談論呢個話題，係keep 住講落去都仲搵到野想講！ 如果你發現生活上，你有咁既情況，恭喜你！ 你可能已經搵到熱誠所在！ 但有d 巴絲，可能自己長期安於comfort zone, 人生之中試過既野唔係真係咁多，黎黎去去都係in a Hong Kong loop, eg 運動就永遠都係踢波打波跑步， 有無諗過攀石 射箭，甚至而家有冰球玩？ eg 返工永遠就係Waiter/waitress, CS, sales, 有無諗過做下其他古怪野？可以係救生員，Bartender , 甚至私家偵探？ 當然你會發現，愈得意古怪既野，就通常需要技能，咁平時無野做咪去上下d 短期course, 學下唔同既野，無可能會無野鐘意，一但有左個興趣，試下問自己想唔想變成呢方面既專家，如果會想，又真係會take action &keep 住做，
咁你已經搵到你熱誠所在。要記住，知識無人會嫌多，學到既所有知識都係終生受用的。三分鐘熱度每個人都一樣，有人唔係咁不是因為佢地比你堅持，係因為佢地真係好鐘意好鐘意果樣野

走出自己comfort zone, 係你搵到方向既第一步，多d 接觸同自己唔同既人，試多d 自己本來可能唔會試既野，一定會有得著

禾矛學過srt 阿

近期好積極咁練電結他
以前學結他一直冇耐性 冇進展就唔學
呢期唔知點解有股推動力 令自己係咁練 有一種內在嘅滿足感 係打機都滿足唔到 明明係爬緊格仔 都覺得好有雄心

希望唔係三分鐘熱度
咁大個仔試過玩好多嘢 最後都係不了了之

加油！！爬格仔係最有用
但唔好忽略其他方面既野
例如耳力，睇譜

咁靈氣呢

你可以去樓上巴打講果度學既 姐係Immortals Love Zone
但係你係咩原因想學reiki? 想heal自己? heal人地?定好奇?

因為如果點化左無得取消番轉頭架喎

Be Here Now呢本書關唔關new age事

想heal人 咩點化左返唔到轉頭

我自己都係三分鐘熱度個啲人，學樂器學畫畫乜都識啲但唔精，暫時向住畫畫方面去，做過啲test都係話我係藝術方面比較強，啲畫都會比朋友讚下咁，希望可以一直有熱誠落去
人有興趣係好重要

多謝巴打 不過我同我老公同隻狗做多
所以唔係成日清

工作上各為其主
有時唔可以對出面啲人咁好的
我唯有祝福佢地唔好咁暴燥啦

靈氣入面一個會運用既符號

我lv1仲未學符號

到你hea到夠自然會有啲經歷出現係你身邊。
例如你可能無啦啦想行山，無啦啦想攪生意之類。
你會有種叮一聲既感覺。你個靈魂自然會觸發你轉向，但首先你要有感覺先

其實hea係為左比你停一停思考未來點走，每個人都一定經歷過。hea夠就上路啦。

如果係想幫自己呢，點化左會點

點化你當係打通任督二脈咁嘅意思 點完你就解鎖哩個能力

開通既時間係咪睇人？想學下但驚太貴 又驚學好耐都學唔好

[url]琴晚時間係咪長左 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
你地點睇

點就幾十秒點完，但運用嘅純熟程度就睇你自己喇

想問下打通會有咩感覺？ 同埋係咪要跟老師學先可以打通？

如果想齋heal自己1級就夠
heal人地就要2級
想再勁d就3級

點化左就開通左個能力
當感應力高左既時候 以後人地負能量高你係佢隔離都會感覺到果種痛楚/悲傷
當然 正能量強一樣都會感覺到果種開心

你再research下先學會好d

唔識講咩感覺 如果你學過氣功就易明啲
一定要老師點化，自己點都做唔到

可以介紹老師嗎？

上面講過，自己搵下

關唔關事

有冇巴絲有睇過呢本書

覺得本書d內容點？

正野

係，正野！不過你要當佢對話錄咁睇。
呢本書有好勁嘅能量。

我前幾日無端端好有衝勁想去銅鑼灣誠品買本呢類型嘅書，睇咗好多本都覺得唔啱心水，唯獨係呢本一拎上手就好想買。

反正都冇得醫，咪試下囉

我睇完個心好暖

新工見成了
不過都好唔捨得而家班好同事 個個都好戰友

我都係
不過舊同事唔係個個都好

咁直接嘅

new age 歌黎講
有時三部曲 好感動到我
我都係因為星塵接觸new age

原來呢啲係歸類new age?
入左黎呢個po好治癒
我成日都諗呢啲野
上面有巴打話命運係整定
我都認同
我會當自己係一個水管
水就好似遇到既人事物不斷經過
用一個平靜既心態感受當下

想問一問，學連接高我果個課程係唔係叫SRT？？

唔係，channeling 同SRT兩樣嘢嚟

我呢排都係度聽 仲有張繼聰首生命之花

生命之花

可以試一試, 不過我建議唔好用界定咗"冇得醫" 嘅心態去做, 始終心態對效果有影響
試得就不如相信佢會幫倒你

有啲病症唔係源於身體問題, 可能係心靈層面造成, 只係身體用呢個症嚟話你知有嘢要處理
處理或者解決咗呢啲問題就可以令身體回復健康
(呢個係我嘅少少認知, 如果你真係搵reiki healer 嘅話, 佢應該會俾倒好多資訊你)

最近就住新工抽左張奧修禪卡
又篤中我啲痛處 叫我唔需要搵野證明自己存在
自己既價值係自己身上 而唔係工作/興趣到
叫我放下

自己一路對音樂好執著 耐何我最後決定既職業唔係佢
興趣就係興趣 人到左某個階段就要取捨
睇完張卡雖然個心酸左下 但都明白呢個係個天要我做決定既時候

新手想睇下書 有無簡單入門級可以睇？
想認識自己

咁你要俾心機幫吓佢喇, 相信自己好重要!

hiro絲係自己睇書學返嚟
我對奧修禪卡都有啲興趣，但係又驚自己買咗副牌返嚟唔識解讀，最後收埋一二便唔理佢

有無巴打學過擴大療癒法(magnified healing) ?

係呀
副牌會送本解牌書 但好多都只係引用反奧修自己講果個牌義
新手可能會睇到1999
推介你買多本 奧修禪卡占卜書
佢將反啲牌義轉反做比較易明既方法俾讀者睇
同埋會對反塔羅牌 講兩邊牌既分別
我自己會睇一次解牌本書 再睇反奧修自己講既牌義
咁樣會對張牌深刻啲

初頭用呢副牌最好係自己感受佢俾你嘅訊息，自由聯想
真係真係冇感覺先睇佢跟卡本書
如果唔係就好易將啲解釋記咗入腦，限制咗個解讀

做乜咁多人吹奏啟修禪卡 用到又喊又盛咁
我用左6年都係攞黎打坐用

冇人喊呀

不如分享下點用嚟打坐

想學未學留名

唔該兩位
我會參考吓

奧修禪卡嘅原意係用嚟靜心嘅
不過靜心唔係唯一用法啫
又或者可以咁睇, 用佢嚟觀照自己嘅內在都係靜心一種

最近掛住打機 無睇書

打咩
最近生日，幾日冇好好念經

最近轉天氣就立刻病 大家小心身體呀

打王者榮耀

有冇絲打都想學靈氣？想搵人陪

近排睇完賽斯本靈魂永生，覺得有點難明，有朋友話另一本叫 新靈魂觀 , 講既內容相同，但比較岩我地呢個年代既人睇

另外源場2 亦係一本好好既入newage 入門書，資訊都比較淺白直接

我都想學

靈氣有無邊個師父比較好？

想問下大家點解想學靈氣？ 有咩好處的

巴打
有冇聽過master dang

有人上過張仁傑嘅堂話幾好。

唔知係邊位巴打補充嘅資料

我 好多野想學 又怕搵錯呃人既老師

買左未睇

同源場 1 2一齊買 睇緊1

同源場 1 2一齊買 睇緊1[/quote

正

睇完分享下感受

我而家睇緊夢與意識投射，有時阿珍同羅都真係幾長氣，d 40 後真係。。

細個睇書好快 一晚一本
依家人大左睇得好慢

最近睇緊脈輪全書
不過睇得好慢

有冇巴打睇過dr. Emoto 水的實驗？

係咪講佢播啲正面嘅說話例如「多謝」﹑「我愛你」俾水聽，啲水結晶會生得好靚；負面嘅說話例如「仆街死」，啲水結晶就變得核突

咁多巴絲都想學靈氣不如組團去學

我都想學 但人在外國 而且仲係學生 反到香港搵得錢黎都冇時間學

報今個月
唔知係咪真係緣份 睇幾間都有朋友學過話幾好既
但幾間啲課程時間次次都同我day off 日子錯開
係啱啱搵張仁傑既課程時間 完全配合哂到

有興趣

想學靈氣嘅巴絲想開tg grp定各自各報嗰日再相認？

想跟dr. cheung 學靈氣嘅話可以先睇吓佢嘅槪念係咪適合自己:

跟一個合適嘅師傅好重要

點知岩唔岩

依加有幾個

我意思係你覺得自己buy 唔buy 佢套槪念或者信念
呢樣嘢你要問心
就好似上堂, 同一科唔同老師教, 你都會覺得某啲老師講嘅嘢同教學方式啱你多啲

留唔到言嘅

same 入唔到group

想推介呢本書，可以幫助人避免行錯路，了解自己係咪用靈性去逃避問題

"""
在靈修的過程中，每個人或多或少都曾有過靈性逃避的行為，或避談自己的情緒及負面事物；而本書重點在於幫助讀者辨識出靈性逃避，透過與之保持親密將其內化，由內而外的了解它，最終能擺脫這種行為。一旦我們不再靈性逃避，我們便能更深入生活，純然地安住在我們的身體裡，活出更深刻、精采的人生。

常見的靈性逃避現象：
‧否定自己的消極面或陰暗面。
‧對與自己有關的事務表現出事不關己的態度。
‧與他人的痛苦保持距離。
‧出現嚴重的情緒解離狀態。

如何處理靈性逃避：
‧學習辨識靈性逃避並將其列舉出來。
‧承認自己的靈性逃避行為。
‧接受自己的脆弱面。
‧有意識的面對自己的痛苦與難處。
‧與自己的身體保持親密。

"""

可以禁入link 度了解多d

早排睇完呢本
個陣睇左少少放低左
返到去有用佢書入面講既野覺得有用
於是去買返黎睇

Lm

係某個post 有巴打問人死左會去邊，天堂地獄係咪真係存在，呢個問題我有以下睇法：

人死左之後，會回歸自己既本體靈魂，如果有需要，會再轉世去學習

只係回歸呢條路上面，每個人遇到既情況同經驗會不盡相同

因應自己對死後世界生命既概念，可能會經歷天堂同地獄等中轉站，但目的地係自己既本體靈魂

當學習過程完畢，就會回歸宇宙萬物

其實咩係new age
睇你地講既野
好似幾得意

我覺得修藍博士可能真係有料
但同佢一齊出書既人就可能唔一定喇
有個肥佬同佢一齊出過書。我見到佢個樣就憎
成個神棍咁

Newage 同撞邪無關

一場人類回歸一體的心靈運動，目的係統一返人類對生命既真確認知

前幾星期完全唔想打坐/睇書
問hs原來想我做返自己野 之前太沉迷靈修/靈性

上個月去左前世催眠
同高我對話得好少但有方向
但最近一個星期發生左啲野
同高我講既野係相反方向
有冇方法可以自己盡快同高我溝通?

驚就唔好開啦柒頭

時候未到強行打開，撞邪都真係話唔埋

你可以了解多啲松果體同"特異" 功能先
我個人唔鐘意"特異" 功能呢個term
因為所謂特異功能其實只係我哋受肉體限制先發揮唔倒嘅與生俱來嘅能力

至於你話撞邪, 的確有啲靈體會做出令你唔舒服嘅事, 你要識得認出佢哋
最重要係抱持正念, 運用呢啲特異功能時都一樣
咁樣啲"邪" 嘢都較難影響你

所以, 如果想開發返呢啲能力, 首先要好清楚自己嘅出發點係乜, 想達到咩目的

任何野都有經歷嘅 相反左有機會係因為要比你經歷左先

多謝你既解答
我明同接受每個人都有唔同既課題
但最近既野真係接受唔到
比唔做之前更迷茫
好辛苦

所以真係要搵高靈前 自己都要有修行 無咩修行又貪新鮮 只會拖累自己

學完二級reiki
我諗我會學到大師級

more

因為我見到 我發出黎既氣

點解哩到價錢差咁遠 同香港比

之前講過

lm

唔使交租

呢個係人哋幫你做靈氣治療收既價錢,唔係學靈氣價錢

做都平啦

西藏生死書值得一看

當一個男仔係網絡搵其他女仔傾計 而佢女朋友個心就合痛 但佢唔知個男仔做過咩 發生過三類似情況 而第三次個女仔係係男仔搵其他女仔傾計既時候 佢同一時間個心痛 女仔連續兩晚訓覺發夢果時見到男仔用咩app 個chat box有幾多messages 同 個messages 係咩都見到 哩個係咩情況？

呢輪睇左顯化法則同埋知道左自身諗法影響住現實 所以諗野都positive左

跟住呢我最近呢幾日出門口都係啱啱好有lift 啱啱好有小巴 啱啱好有mtr

可能唔關事 不過又幾好彩

心靈感應，每個人天生都有呢個能力，只係我地成長環境令我地重科學同邏輯，完全忽視左內在嘅心靈能力。

有無巴打有睇mj13
岩岩睇到一集講前世回催眠 幾有趣
有無人試過 or 有咩睇法？

有冇咩方法可以提升反 搞到個男仔依加做咩都好冇安全感咁

前世催眠係真，有好多個案今世嘅壓抑同恐懼都係由前世而來。

只係我地太習慣忽視自己潛意識/靈魂，要通過催眠去繞過理性先開啟到入面嘅記憶。

曾經做過一個case，長期勁驚青嘅，原來係22世之前嚇死嘅。

當然有d無咩事嘅，做前世催眠會了解多d自己今世嘅靈性課題同埋同其他人嘅關係。

一直都有追PO(陰陽眼,外星人,NEW AGE PO)

我以前係完全唔信有呢d野。

睇完第一個陰陽眼ＰＯ之後唔知點解開始相信

我好想了解自己今世既課題，想請問有咩方法？

謝謝大家

最直接嘅方法係個男仔對條女坦白d，一係就導個女仔睇開d。

我都有留意

如果你係初學 可以靜下心 而方法就係冥想 亦即係靜坐唔好諗野

左撇但細個比人逼用右手寫字
左右手都常用

最近自己整左個能量塔 帶反去新公司

有無人同我一樣 一有睡眠窒息既既野 潛意識就會出體既意念

你講咩

見ig有好多人有賣能量塔
自己整可以點整？

最近發生左件事我覺得好神奇

話說有朝早突然扎醒左，我本身床頭放左隻公仔
(其實係我隻狗啲玩具，但因為我呢幾個月返香港，狗狗我朋友幫我照顧住，所以我帶左佢其中一隻玩具走，等我耐唔耐可以聞下摸下 ）
咁隻公仔冇啦啦就出現左係我條頸個位，我都諗應該自己瞓教動作大整跌左姐，但我一望隻公仔嘅時候，有個好強烈嘅感覺我隻狗係外國間屋爆開度門走失左，走左出街，當時呢個感覺維持左一陣，我就冇理到，心諗邊有咁勁吖，識心靈感應咩
點知半個鐘之後，我就收到msg通知我隻狗爆門狗衝比人係屋企附近火車站見到，重帶左去收容所

我個下自己都有啲意外，好似未卜先知咁，
經過呢次，以後絕對唔敢忽略自己嘅心靈